想搞網店又唔想中伏既請進 苦主聯盟

話說我最近又成日係facebook同ig
見到 間垃圾Ec shop city 同 Fansworkshop 個廣告
咩$4000網店全包 唔洗比月費
我上年見到呢個廣告心諗 嘜咁平呀
心郁郁想搞網店既我走去inbox 佢地問價
覆message條友叫terry 落手落腳做果個都係叫terry
佢話2個星期就起到貨 後台所有野咩都包
問佢可以改幾多次 佢話無限制
當時見咁x抵就即時比左一半訂金
點知先係惡夢既開始

當初講好兩個星期變左半年 冇錯係半年 半年都仲係整唔好
比張設計圖佢都唔係跟住做 出到黎個排版同d字走曬位
肉酸到不能接受
跟本冇可能交d咁既hea貨比個客
每次叫佢改野 佢都拖你一兩個禮拜先改 仲要改唔好
而且佢朝早仲會唔覆whatsapp 等到凌晨12點後先搵到佢
直到有次叫佢改設計 佢發曬脾氣凌晨打電話黎diu 9我
話唔會改 仲話我比得咁多錢去整個網站 唔好預佢會話改就改
個仆街講野勁L寸 做客仲要受佢氣

我當場嬲到爆炸 ， 叫佢比番曬所有domain我，我自己搵人再整。
後來發現原來果esshop同Fansworkshop 都係同一個pk terry搞既。
其實佢一個人冇可能接咁多人單，咪就係交hea貨同不停拖9你
後來上網搵到原來仲有好多苦主比呢個死仆街呃。仲有人寫律師信告過佢。
實在睇唔過眼 係到呼籲大家搞網店唔好揀呢兩間。完

$4000 你仲想點

網上商店?
4000 美金都做唔到啦

TO學生係既，你應該唔太識做生意。。。。
俾得4千蚊，期望人地幫你做d咩

$4000看更都請唔到啦！

整唔到咪收返貴d的價錢
唔係收平又交唔到貸黎呃人掛

個D唔係起好晒個system全部都同一個板咩
乜仲可以比你改呢樣改個樣

咪就係明知$4000做唔到
仲打住個旗號呃人
想點

佢係咁講
我咁聽囉

開網店用wix啦
再懶D用shopify
如果連shopify都懶想人幫你全包咩都搞掂晒
其實你成功機會都好細

我自己成功用wordpress砌到個見得人既網店
唔識就上淘寶請it都係幾十到幾百蚊
前前後後洗左唔洗一千
順利run緊

咁就唔好咁傻豬比人搵笨
4000蚊全包，聽價錢已經知呃人

問題係我見到佢不停出廣告同好多人問價
唔想有人比人呃囉